低置仔有幾多真係業主？跟本係一班想吹旺成交既aa9昆人落疊

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

受害者：it9(比aa9昆左)

十幾年既樓市升浪高技術完美摸頂

接火棒買個乞衣隔洩劏房要白供多四五年

加害者：aa9青山道(多行不義必自斃)

昆人買樓昆到自己都呃埋

傻西又係完美摸頂仲要按上按押晒全家人頭買乞衣劏房

結果：必有報應，全家齊被core窿

傻西：大業主3zero(劏房)

摸頂技術無上面兩條友咁高

買左乞衣劏房後都曾經勁升近2%(帳面)

然後就到頂至今回落近25%

所以佢經常堅持自己無摸頂，係精明投資者

事跡：全家出盡奶力加埋佢呃晒老母棺材本先有首期買個乞衣劏房

每月靠佢老母(57歲)25k收入養一家三口供樓

而大業主3zero(劏房)既責任就係每日上連登鳩叫樓市gogogo

期望以劏房之力令佢一家脫貧

按揭：仲有28年

IT9確實係勤儉好青年

勤：日日上低置鳩叫gogogo

儉：首期係平時幾蚊幾蚊咁慳錢得返來

結果？

信錯隻急於成交既aa9佢就白做多幾年

對上車客叫gogogo

對業主唱跌跌跌

毫無誠信，誤人一生，aa狗仆街死

關你撚事咩

AA9無飯開關我撚事？

低置AA害人不淺

屈sir

連登都係aa9同摸頂俠比較多

4) 重貨俠，呢幾個月球球聲咁蝕

25k咁高收入都唔提 重作啦

係，作好D啦，最好作到地底泥再摸頂到核爆。比公屋仔打下飛機開心一下

邊個收風返黎

12M樓契呢

摸頂AA9幾憤怒

講故佬講嘅

摸頂俠，重貨俠，火棒俠

低置三俠

推到屈狗找數#devil#lme

係佢老母搵25k咋

佢係食底薪3000蚊aa9呀